［真心］到底點樣比到安全感另一半？

申利：做到隻狗咁都係比唔夠安全感佢

冇人

如果佢長期話冇安全感 你可以分手

利申：過來人

平時講早晨gd nite
出街早過佢到
間唔中買啲嘢俾佢
送佢返屋企嗰啲囉

我做到一有時間就出去見佢 一打黎即聽
仲要影晒相比佢

咁睇佢唔係要安全感
佢只係控制慾勁強
至撚憎呢啲女人

之前佢唔係咁架

做幾多都話無安全感可以分手
個問題唔係你度

$

但係唔捨得吖

唔戴套咪冇安全感囉

次次都戴 唔想有bb

你屋企隻狗仔會唔會比到安全感你？

佢係冇安全感嘅
可以話你做人處世嘅態度令佢冇安全感
總有位入嘅

其實咁樣有交有帶就已經夠哂啦

所以咁咪好灰

日日都咁做，但係隔日嘈一次

我屋企隻狗好乖乖

咁你要諗下 係你比唔到 定佢要唔夠
人要識比空間 下下一齊好厭好煩

男朋友都係咁
成日一唔係佢身邊就亂諗野..
我都唔知可以做咩好

胸膛要夠肉

多數你係靚仔/靚女先會係咁

你之前做左咩黎先？